又話黑色吸熱快 黑人仲生到咁黑係咩心態?

非洲唔熱咩

黑色散熱快

所以咪要食西瓜

因為散熱都快

黑色素細胞越多 皮膚癌嘅機會越低
非洲紫外線咁勁
你想死定想熱？

想死

種棉花請白人會睇唔到
佢可能會偷懶

所以黑人咪鐘意著白色TEE LOR

呢個ok

其實如果演化到有白花素 反射走啲光
咁咪又唔吸熱又唔會cancer

又學到野